［失學］又話可以walkin理工報名既？去到竟然一個人都冇 qAq

5點截止 bye

讀ive啦你

聽日仲有
但係得翻好少位
你第三輪自然難啲有offer

對fashion有冇興趣呢?
召喚想讀fashion嘅同學仔!!!